Вопрос 5.
Пока нет ответе

Белл: 5000

‚р отметить
вопрос

ответ:

[Проводящий шар радиуса В = 17,2 см, имеющий заряд 4, окружен неоднородной бесконечной
|дизлектрической средой, проницаемость которой изменяется по закону.

«о = (5) п(степень)

|Найти объем сферического слоя, прилежещего к шару, внутри которого содержится половина всего
[связанного объемного заряда.

[де т’ - расстояние от центра шара.

 

 
